【阿信屋告急】母公司勁蝕5000萬 CEO年薪減兩萬！

我都唔知佢而家做乜，賣嘉頓餅

759阿信屋的母公司CEC國際（0759）於年報內指，2016/17年度之業績是創業38年來最差勁的業績，年報中顯示集團數名執行董事本年薪金比去年輕微減少。

集團指，零售市道低迷，加上行業競爭激烈，以致收益錄得倒退。為減輕高成本和收益倒退的影響，759於各方面也作出成本控制。董事酬金方面，以行政總裁林偉駿來說，於今年4月底止年度，所獲薪金為127萬港元，比去年同期少約2萬。

截至於本年4月底，經營中分店（不包括合作店）數目為243間，較去年同期淨減少28間。集團員工由去年2700名跌至今年2200名，數目隨分店數目流失，但平均每店前線人員數目仍然維持於4人。員工薪金方面，集團根據市場水平釐定，本年度薪資佔收益比重較去年上升0.3個百分點至9.2%。

CEC國際上月底公布截至四月底止業績，全年虧損擴大至近5000萬元，其中阿信屋業務亦終於「見紅」蝕近3000萬元。

越賣越雜 , 越賣越雜 , 越賣越雜

越賣越支那味濃

阿信屋算係咁 , 擺明車馬係做香港人生意

唔似得優字頭果間野

但而家入面d貨好似國貨公司咁

競爭大左 , 貨源少左

佢肯變已經算係咁

in fact , 其實我好耐無幫趁

係果到買野
又係撚野超抵價 又乜乜折
之後一堆野又公價

亂到仆街

689 折好型，大把高登連登仔幫襯

點會執

我樓下間OK,個日本直送零食架仲多選擇過759

減2萬

橫丁D日本零食仲多過佢

Ceo都係得十皮一個月
班senior management 分分鐘得七八皮

有時優品360啲日本貨仲多過759

依家賣埋d垃圾 成日無聊行個圈都買唔落手

當絕大部分貨品，變晒冇折扣售價（會員卡不適用）時，會唔會係結業先兆？

肯再入翻日本果隻果汁酒嘅話我日日落去掃貨又有咩所謂

咪住先，蝕5000萬，個CEO嘛係年薪減2萬咋
月薪減2萬都仲係好好pay囉唔該

樓下果間賣鴻福堂飲品

另外2間優品360, 價真棧 齊好多,選擇又多...
你連貨都搞唔掂, 最on9有d旺位開間Kawaiiland 變做冇人去

薪金做樣砟bo 佢間野上市的

而家賣D野支那味仲勁過優品同價真

出糧就自己嘅
有限公司執左又唔影響自己
買車公司出，食飯公司數

每個月收埋收埋，唔小心執左都大把錢洗呀
底你成世同人打工

無可否認佢一開始逼到其他財團入多左日本貨 對大家都有好處
但佢個買手d眼光愈黎愈差